# История изменений


### 21.11.2020 
*  Создан проект по созданию кластера kubernetes в GCP


### 04.12.2020

* Доработка инфраструктуры в части хранения backend  terraform в CI\CD
* Проект по формированию инфраструктуры
  
### 06.12.2020

* Добавлен проект с примером Spring Cloud Task

### 07.12.2020

* Добавлен CI\CD в проект с примером Spring Cloud Task

### 08.12.2020

* Доработки  CI\CD в проект с примером Spring Cloud Task - сборка образа


### 09.12.2020

* Доработки  CI\CD в проект с примером Spring Cloud Task - деплой в платформу Spring Cloud DataFlow


### 10.12.2020

* Добавлены сервисы по мониторингу

### 11.12.2020

* Документирование инфраструктуры
* Добавлены сервисы по логирование


### 14.12.2020

* Документирование инфраструктуры, платформы, таска

### 15.12.2020

* Документирование  платформы, таска


### 16.12.2020

* Документирование  платформы, таска